★World No IT】Gmail及Google Drive疑全球大死機

Gmail及Google Drive服務在周二至周三（12至13日）疑發生大規模故障，有用戶投訴，使用Gmail沒法加上附件，或沒法傳送有附件的電郵。Google接到用戶回報問題後，就事件展開調查。

除了Gmail，Google雲端硬碟也同時出現故障，根據監察網站downdetector與Google旗下G Suite資料，全球多個地區同時出現問題。

《G Suite 狀態資訊主頁》中，可看Gmail、雲端硬碟亮起橙色，內文寫著「Google已經着手處理故障」。目前故障原因不明，Google未有正式回應。

目前故障原因不明，Google未有正式回應。
目前故障原因不明，Google未有正式回應。

none fix

it狗無咁早起身

仲未fix

none care?

冇人用gmail?

今次要賠幾多錢

1億 美元

尋日先用完 attachment 無事啵

啲IT9去左邊

講今日down

all fired

none work now

啱啱試咗, 無事喎

你有咩upload上Google drive

下載唔到野呀

me cant load photo

x2

bin c

係喎

成粒鐘仲未整好

講真，

用 yandex

公司野放哂上google drive
而家咩都做唔到

can 執

d公司會唔會轉去amazon